我用了雙層芝士孖寶sharkshark粉shake了雙層芝士孖寶包

好重芝士味

Is

夠on9
我比5/10

個粉唔掂

Shake到有幾多條sharks呀？

good eat?

有創意

雙重雙層芝士孖寶

收皮啦扮cha

00 後？

四重芝士孖寶

very skr